自家製港女黑糖珍珠～

Fat fat 唔敢飲了

我 唔 識 講

夠膽一啖飲晒佢

收皮啦

紅豆冰咁樣 唔知想點

人奶？

is

啲珍珠整左我幾個鐘架

用飲管慢慢飲

都係個啲嘢啦

精

啲珠珠好唔好咬 煙唔煙un

唔好咁淫

屌你老味開個post得幅on9相,
仲要冇女睇既,
你老味製作過程又唔講,
材料有咩又唔講,邊度買又唔講,
咩野味道又唔講,開黎把撚呀
on9港女死返ig玩d乜撚野story啦

跟呢個食譜
但我覺得太甜
粉團個part黑糖可以減半

煮個part我煮15分鐘 焗15分鐘
之後再過冷河
會淋啲啲但都好煙un
想硬身啲 可以煮15分鐘 焗5分鐘
即過冷河 應該會更好味

好密集！慎入！

用飲筒可以盡量整到珍珠啲size差唔多

貢惡 小妹驚

好似有灰甲既腳趾

係羊屎

拍片

好唔環保

一杯珍珠奶茶 平均需要20名女性的乳頭